# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# NB: Consider using poEdit <http://poedit.sourceforge.net>
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zotonic\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-31 01:03+0800\n"
"Last-Translator: Shuyu Wang <andelf@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_dialog_mailinglist_combine.tpl:15
msgid "<em>Add</em> all recipients to this list that are on the target list"
msgstr ""

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_dialog_mailinglist_combine.tpl:19
#, fuzzy
msgid ""
"<em>Remove</em> all recipients from this list that are on the target list"
msgstr "从列表中删除所有收件人？"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_edit_sidebar.mailinglist.tpl:8
msgid ""
"<h3>Recipients</h3><p>To add, remove or view the mailing list recipients, "
"click on the “show all recipients” link.</p><h3>Sender name and e-mail "
"address</h3><p>The sender name and e-mail address can be set per mailing "
"list. This defaults to the config key <tt>site.email_from</tt>.  The "
"<i>From</i> of the sent e-mails will be set to the sender name and address.</"
"p><h3>Automatic upload of recipient lists</h3><p>The dropbox filename is "
"used for the automatic upload of complete recipients list. The filename must "
"match the filename of the uploaded recipient list. The complete list of "
"recipients will be replaced with the recipients in the dropbox file.</"
"p><h3>Access control</h3><p>Everybody who can edit a mailing list is also "
"allowed to send a page to the mailing list. Everybody who can view the "
"mailing list is allowed to add an e-mail address to the mailing list.</p>"
msgstr ""
"<h3>收件人</h3><p>添加，删除或查看收件人列表，请点击“显示所有收件人”链接。</"
"p><h3>发送者名字及 e-mail 地址</h3><p>发送者名字可以针对每个邮件列表设置，默"
"认是配置 key <tt>site.email_from</tt>。E-mail 的<i>发送者</i>将被设置为发送者"
"名字和地址。</p><h3>自动上传收件人列表</h3><p>The dropbox filename is used "
"for the automatic upload of complete recipients list. The filename must "
"match the filename of the uploaded recipient list. The complete list of "
"recipients will be replaced with the recipients in the dropbox file.</p><h3>"
"访问控制</h3><p>任何可以编辑邮件列表的人可以给邮件列表发送页面。任何可以查看"
"邮件列表的人可以添加地址到邮件列表。</p>"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_unsubscribe.tpl:15
msgid "<p>Sorry, something went wrong. Please try again later.</p>"
msgstr "<p>对不起，出现问题。请待会重试。</p>"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_confirm.tpl:20
msgid "<p>Sorry, something went wrong. Please try to re-subscribe.</p>"
msgstr "<p>对不起，订阅不成功。请尝试重新订阅。</p>"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_confirm.tpl:19
msgid "<p>Thank you. You are now subscribed.</p>"
msgstr "<p>谢谢，您已经订阅。</p>"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_unsubscribe.tpl:14
msgid "<p>Thank you. You are now unsubscribed.</p>"
msgstr "<p>谢谢，您已经取消订阅。</p>"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:45
msgid "Act"
msgstr "启用"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:17
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:25
msgid "Add a new recipient."
msgstr "添加新收件人"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:25
msgid "Add recipient"
msgstr "添加收件人"

#: modules/mod_mailinglist/scomps/scomp_mailinglist_mailinglist_subscribe.erl:61
msgid "Added the recipient."
msgstr "收件人已添加。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist.tpl:14
msgid "All mailing lists"
msgstr "所有邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:65
msgid "All processed"
msgstr "全部被处理"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:17
msgid ""
"All recipients of the mailing list. You can upload or download this list, "
"which must be a file with one e-mail address per line."
msgstr ""
"邮件列表的所有收件人。你可以上传或者下载这个列表，文件每行包含一个 e-mail 地"
"址。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:9
msgid ""
"Any page can be sent as a mailing. You can send a mailing from any edit "
"page. On this page you can add or remove mailing lists and their recipients."
msgstr ""
"任何页面都可以通过邮件发送。你可以从任意编辑页面发送邮件。本页面你可以添加或"
"删除邮件列表以及其中收件人。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_cancel_confirm.tpl:1
msgid "Are you sure you want to cancel the mailing to"
msgstr "确认取消发送邮件给"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_delete_confirm.tpl:2
msgid "Are you sure you want to delete the mailing list"
msgstr "确认需要删除邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:43
msgid ""
"Are you sure you want to reset the statistics for this mailing? This means "
"that if you send the mailing again afterwards, recipients might have gotten "
"the mailing twice."
msgstr ""
"确认重置本邮件统计？这意味着之后如果你再次发送邮件，收件人可能会收到两次同样"
"邮件。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_confirm.tpl:9
msgid ""
"Before you will receive any further mail you need to confirm your "
"subscription."
msgstr "你在收到邮件之前需要确认订阅。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:34
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:35
msgid "Bounces"
msgstr "退信"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailinglist_subscribe_form.tpl:67
#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_testaddress.tpl:16
#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_recipients_upload.tpl:24
#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_page.tpl:28
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_dialog_mailinglist_combine.tpl:42
#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mail_page.tpl:16
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_cancel_confirm.tpl:5
msgid "Cancel mailing"
msgstr "取消邮寄"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:53
msgid "Check to activate the e-mail address."
msgstr "选取以激活 e-mail 地址。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:28
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_unsubscribe.tpl:10
msgid ""
"Click <strong>unsubscribe</strong> to remove yourself from the mailing list."
msgstr "点击<strong>取消订阅</strong>将你从邮件列表中删除。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailing_page.tpl:29
msgid "Click here when you can’t read the message below."
msgstr "如果你不能看到下面的信息，请点击这里。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_confirm.tpl:14
msgid ""
"Click the button below to confirm your subscription to this mailing list."
msgstr "点击下面的按钮来确认邮件列表订阅。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:53
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:63
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:65
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:67
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:68
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:69
msgid "Click to view log entries"
msgstr "点击查看日志条目"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:29
#, fuzzy
msgid "Combine mailing list"
msgstr "新建邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:29
msgid "Combine…"
msgstr ""

#: modules/mod_mailinglist/actions/action_mailinglist_dialog_mailing_page.erl:45
msgid "Confirm sending to mailinglist"
msgstr "确认发送给邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_confirm.tpl:3
msgid "Confirm subscription"
msgstr "确认订阅"

#: modules/mod_mailinglist/scomps/scomp_mailinglist_mailinglist_subscribe.erl:71
msgid "Could not add the recipient."
msgstr "无法添加收件人。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_email_mailinglist_hello.tpl:4
msgid "Dear"
msgstr "亲爱的"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:43
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_recipients_upload.tpl:18
msgid "Delete all current recipients before adding the file."
msgstr "添加文件前删除所有当前收件人。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:28
msgid "Delete all recipients from this list?"
msgstr "从列表中删除所有收件人？"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:21
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:26
msgid "Download all"
msgstr "全部下载"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:26
msgid "Download list of all active recipients."
msgstr "下载所有活动收件人列表。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:26
msgid "Downloading active recipients list. Check your download window."
msgstr "下载活动收件人列表。请检查下载窗口。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_edit_sidebar.mailinglist.tpl:40
msgid "Dropbox filename (optional)"
msgstr "Dropbox 文件名（可选）"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailinglist_subscribe_form.tpl:20
#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_testaddress.tpl:8
#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mail_page.tpl:8
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_mail_page_button.tpl:3
msgid "E-mail page"
msgstr "E-mail 页面"

#: modules/mod_mailinglist/actions/action_mailinglist_dialog_mail_page.erl:42
#: modules/mod_mailinglist/templates/phone/_share_page_email.tpl:1
msgid "E-mail this page"
msgstr "E-mail 本页面"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailinglist_subscribe_form.tpl:71
#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:39
#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailing_status.tpl:14
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:54
msgid "Edit recipient"
msgstr "编辑接收人"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:18
msgid "Edit the mailing list &raquo;"
msgstr "编辑邮件列表 &raquo;"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_bounces.tpl:7
#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:46
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_bounces.tpl:6
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_recipient.tpl:2
msgid ""
"Enter the e-mail address of the recipient. The name of the recipient is "
"optional."
msgstr "输入收件人的 e-mail 地址，收件人姓名是可选的。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_edit_sidebar.mailinglist.tpl:33
msgid "Externally managed list &mdash; no (un)subscribe links"
msgstr "外部管理的列表 &mdash; 没有订阅（取消订阅）链接"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailinglist_subscribe_form.tpl:29
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_welcome.tpl:7
msgid "From now on you will receive mail from our mailing list."
msgstr "从现在开始你将会收到来自我们邮件列表的邮件。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_scomp_mailinglist_subscribe.tpl:6
msgid "Give your e-mail address to subscribe to"
msgstr "请输入你的 e-mail 地址来订阅"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_edit_sidebar.tpl:12
msgid "Go to mailinglist page"
msgstr "前往邮件列表页面"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_email_mailinglist_hello.tpl:6
msgid "Hello,"
msgstr "你好，"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_edit_sidebar.mailinglist.tpl:8
msgid "Help about mailing lists."
msgstr "邮件列表帮助。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailing_status.tpl:19
msgid "Help about the mailing page."
msgstr "邮寄页面帮助。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_goodbye.tpl:8
msgid "Hope to see you again."
msgstr "期望再次见到您。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_page.tpl:6
msgid ""
"It appears you have sent\n"
"    this page once already to this list. If you send it again, only\n"
"    the recipients that did not yet receive the mail will get it. As a\n"
"    safety-caution, it is impossible to send the same page twice to\n"
"    the same e-mail address."
msgstr ""
"你已经给这个列表发送过了本页面，如果你选择再次发送，那么只有没有收到过邮件的"
"收件人会被发送。作为安全设置，无法给同样的 e-mail 地址再次发送相同页面。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_cancel_confirm.tpl:4
msgid "Keep mailing"
msgstr "继续邮寄"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:3
msgid "Mailing Lists"
msgstr "邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_edit_sidebar.tpl:3
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_edit_sidebar.mailinglist.tpl:3
msgid "Mailing list"
msgstr "邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:7
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:10
#: modules/mod_mailinglist/mod_mailinglist.erl:376
msgid "Mailing lists"
msgstr "邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailing_status.tpl:3
msgid "Mailing status"
msgstr "邮寄状态"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_edit_sidebar.mailinglist.tpl:8
#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailing_status.tpl:19
msgid "Need more help?"
msgstr "需要更多帮助？"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:13
msgid "New mailing list"
msgstr "新建邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/mod_mailinglist.erl:158
msgid "No addresses selected"
msgstr "没有选择地址"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:53
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:79
msgid "No items found"
msgstr "没有找到"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:68
msgid "No recipients"
msgstr "没有收件人"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:33
#, fuzzy
msgid "Number of recipients on this list:"
msgstr "从列表中删除所有收件人？"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:67
msgid "OK"
msgstr "成功"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_bounces.tpl:3
msgid ""
"On this page you see the addresses that have bounced. They have\n"
"    been disabled by default. Please correct each address and check the\n"
"    checkbox in front of the address to re-enable it. If an address is "
"invalid, you can delete it."
msgstr ""
"本页你可以看到已退信的邮件地址。这些地址将被禁用。请确认地址无误后重新启用，"
"如果地址无效，请删除它。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_dialog_mailinglist_combine.tpl:23
msgid "Only keep recipients on this list that appear <em>on both lists</em>"
msgstr ""

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_dialog_mailinglist_combine.tpl:10
#, fuzzy
msgid "Operation"
msgstr "描述"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_unsubscribe.tpl:21
msgid "Our excuses for the inconvenience."
msgstr "对此带来的不便我们表示抱歉。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_dialog_mailinglist_combine.tpl:43
msgid "Perform operation"
msgstr ""

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_page.tpl:3
msgid "Please confirm that you want to send the page"
msgstr "请确认你需要发送页面"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_confirm.tpl:12
msgid "Please confirm your subscription"
msgstr "请确认你的订阅"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_confirm.tpl:3
msgid "Please confirm your subscription on"
msgstr "请确认你订阅了"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_testaddress.tpl:5
msgid "Please enter the e-mail address you want to send a test mail to."
msgstr "请输入需要接收测试邮件的目的地址。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mail_page.tpl:5
msgid "Please enter the e-mail address you want to send this page to."
msgstr "请输入本页面发送的目标 e-mail 地址。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_confirm.tpl:11
msgid "Please follow"
msgstr "请按照"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_page.tpl:6
msgid "Please note:"
msgstr "请注意："

#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailing_footer.tpl:19
msgid "Please unsubscribe"
msgstr "请取消订阅"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailinglist_subscribe_form.tpl:36
msgid "Prefix"
msgstr "称呼"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailing_status.tpl:15
msgid "Preview mailing"
msgstr "预览邮件"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailing_page.collection.tpl:52
msgid "Read this page on the web."
msgstr "在网页上阅读本页面。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:22
#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:37
#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:41
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:18
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:10
msgid ""
"Recipients are subscribed either as email-only (via a simple signup form), "
"or as subscribed persons in the system."
msgstr ""
"收件人可以通过 email 方式（简单的注册表单），或者是系统中成员的方式来订阅。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:3
#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:8
msgid "Recipients for"
msgstr "收件人位于"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:56
msgid "Remove this recipient. No undo possible."
msgstr "删除这个收件人，无法撤销。"

#: modules/mod_mailinglist/mod_mailinglist.erl:160
msgid "Resending bounced addresses..."
msgstr "重新向被退信的地址发送..."

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:23
msgid "Scheduled"
msgstr "计划中"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:20
msgid "See the"
msgstr "查看"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_recipients_upload.tpl:7
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_dialog_mailinglist_combine.tpl:32
#, fuzzy
msgid "Select..."
msgstr "选择文件"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_testaddress.tpl:17
#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mail_page.tpl:17
msgid "Send e-mail"
msgstr "发送 e-mail"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_page.tpl:29
msgid "Send mailing"
msgstr "发送邮件"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailing_status.tpl:16
msgid "Send test mailing"
msgstr "发送测试邮件"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailing_status.tpl:17
msgid "Send test to address"
msgstr "发送测试到地址"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_page.tpl:22
msgid "Send the mailing automatically after the publication start date of"
msgstr "自动发送邮件在发布日期"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_page.tpl:20
msgid ""
"Send the mailing immediately after the \"published\" checkbox has been "
"checked in the edit page."
msgstr "编辑页面中 \"发布\" 被选中后立即发送邮件。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_page.tpl:17
msgid ""
"Send the mailing right now, but do not include a link back to the website."
msgstr "立即发送邮件，但是不会带有到内容的网页链接。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_edit_sidebar.tpl:10
msgid "Send this page to a mailinglist and view mailinglist statistics."
msgstr "发送本页面到邮件列表，并查看邮件列表统计。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailing_status.tpl:17
msgid "Send this page to a single address"
msgstr "发送本页面到单个地址"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailing_status.tpl:16
msgid "Send this page to the test mailing list."
msgstr "发送本页面到测试邮件列表。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailinglist_subscribe_form.tpl:57
msgid "Send welcome"
msgstr "发送欢迎消息"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_edit_sidebar.mailinglist.tpl:23
msgid "Sender address for e-mails (optional)"
msgstr "E-mail 的发送者地址（可选）"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_edit_sidebar.mailinglist.tpl:16
msgid "Sender name for e-mails (optional)"
msgstr "E-mail 的发送者名字（可选）"

#: modules/mod_mailinglist/actions/action_mailinglist_dialog_mail_page.erl:51
msgid "Sending the e-mail..."
msgstr "发送 e-mail ..."

#: modules/mod_mailinglist/actions/action_mailinglist_mailing_page_test.erl:47
msgid "Sending the page to the test mailing list..."
msgstr "正在将页面发送到测试邮件列表..."

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:19
msgid "Sent on"
msgstr "发送时间"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_edit_sidebar.mailinglist.tpl:11
msgid "Show all recipients &raquo;"
msgstr "显示所有收件人 &raquo;"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_scomp_mailinglist_subscribe.tpl:29
msgid ""
"Sorry, I could not subscribe you to the mailing list. Please try again later "
"or with another e-mail address."
msgstr "对不起，无法完成您的订阅。请稍后重试或使用其他 e-mail 地址。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_confirm.tpl:24
msgid "Sorry, can’t confirm your subscription"
msgstr "对不起，无法确认您的订阅"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_unsubscribe.tpl:19
msgid "Sorry, can’t find your subscription"
msgstr "对不起，找不到您的订阅"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:20
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_confirm.tpl:17
#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailinglist_subscribe_form.tpl:14
#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailinglist_subscribe_form.tpl:73
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_confirm.tpl:8
#: modules/mod_mailinglist/templates/_scomp_mailinglist_subscribe.tpl:3
msgid "Subscribe to"
msgstr "订阅到"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailinglist_subscribe_form.tpl:43
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_dialog_mailinglist_combine.tpl:29
#, fuzzy
msgid "Target mailing list"
msgstr "新建邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_scomp_mailinglist_subscribe.tpl:22
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢你"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_confirm.tpl:26
msgid ""
"The confirmation key is unknown. Either you already confirmed or something "
"else went wrong."
msgstr "确认 key 未知。可能是您已经确认过或是系统错误。"

#: modules/mod_mailinglist/actions/action_mailinglist_dialog_mailing_page.erl:57
msgid "The e-mails are being sent..."
msgstr "E-mail 正在被发送..."

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_unsubscribe.tpl:20
msgid ""
"The key in your link does not match any subscription. Either you already "
"unsubscribed, or the mailing list has been deleted."
msgstr ""
"您链接中的 key 不匹配任何订阅。可能是您已经取消订阅，或者是邮件列表已被删除。"

#: modules/mod_mailinglist/actions/action_mailinglist_dialog_mailing_page.erl:61
msgid "The mailing will be send when the page becomes visible."
msgstr "邮件将会在页面可见后被发送。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_page.tpl:15
msgid ""
"The page you are trying to e-mail is not yet published. What do you want to "
"do?"
msgstr "你需要发送的页面还没有被发布。请选择发布方式。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_delete_confirm.tpl:3
msgid "The recipients list of the mailing list will be deleted as well."
msgstr "邮件列表中的收件人也会被一同删除。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_bounces.tpl:32
msgid ""
"There are no addresses eligible for re-sending. You seem to have already "
"processed all bouncing addresses."
msgstr "没有需要重新发送的地址。可能已经处理过退信地址。"

#: modules/mod_mailinglist/actions/action_mailinglist_mailing_page_test.erl:53
msgid "There is no mailing list with the name ‘mailinglist_test’."
msgstr "没有找到名为 ‘mailinglist_test’ 的邮件列表。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_delete_confirm.tpl:6
msgid "This can not be undone"
msgstr "操作无法撤销"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_dialog_mailinglist_combine.tpl:2
msgid ""
"This dialog lets you combine the recipients of this list with the recipients "
"of another list. The result of this combination will be stored inside the "
"current list, with the name"
msgstr ""

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_recipient.tpl:4
msgid ""
"This is a \"private\", externally managed list. Recipients will not receive "
"any subscribe/unsubscribe messages."
msgstr ""
"这是一个“私有的”，外部管理的列表。收件人不会收到任何订阅、取消订阅信息。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailing_status.tpl:19
msgid ""
"This overview allows you to send the current page to a group of recipients, "
"grouped into mailing lists. Choose 'preview mailing' to open a popup window "
"which shows how the mailing will look like when it is sent; choose 'send "
"test mailing' to send it to the predefined list of test e-mail addresses. "
"Choose 'edit' to go back to editing the page.  Each mailinglist is listed in "
"the table below, together with statistics on when it was sent and to how "
"many recipients."
msgstr ""
"这里可以将当前页面发送给一组收件人，这些收件人通过邮件列表分组。选择“预览邮"
"件”来预览即将发送的邮件；选择“发送测试邮件”来将内容发送给预先定义的测试 e-"
"mail 地址。选择“编辑”回到编辑页面。邮件列表在下面列出，同时还列出了相关的统计"
"信息。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailing_status.tpl:11
msgid "This page can be sent to different mailing lists."
msgstr "页面可以被发送给不同的邮件列表。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_recipient.tpl:6
msgid ""
"Tick the checkbox if you want the recipient to receive a welcome e-mail "
"message."
msgstr "如果你需要收到欢迎消息，请选取。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:20
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:16
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_unsubscribe.tpl:12
msgid "Unsubscribe"
msgstr "取消订阅"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_unsubscribe.tpl:9
msgid "Unsubscribe from"
msgstr "取消订阅自"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_unsubscribe.tpl:3
msgid "Unsubscribe from mailing list"
msgstr "取消邮件列表订阅"

#: modules/mod_mailinglist/scomps/scomp_mailinglist_mailinglist_subscribe.erl:100
msgid "Updated the recipient."
msgstr "更新收件人。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_recipients_upload.tpl:4
msgid ""
"Upload a file with recipients. The file must contain a single e-mail address "
"per line. The file’s character set must be utf-8."
msgstr ""
"上传一个收件人文件。文件必须每行包含一个 e-mail 地址。文件编码必须是 utf-8。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:27
msgid "Upload a list of recipients."
msgstr "上传收件人列表。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:27
#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_recipients_upload.tpl:25
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist.tpl:41
msgid "View"
msgstr "查看"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:34
msgid "View and edit the bounced addresses and re-send the mailing."
msgstr "查看并编辑退信地址，进行重新发送。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_welcome.tpl:3
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎来到"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_confirm.tpl:15
msgid ""
"When you don’t want to receive any mail then please ignore this message."
msgstr "当你不想收到任何邮件，请忽略本消息。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_welcome.tpl:9
msgid "When you don’t want to receive any more mail then"
msgstr "如果你不想再收到邮件，那么"

#: modules/mod_mailinglist/scomps/scomp_mailinglist_mailinglist_subscribe.erl:79
msgid "You are not allowed to add or enable recipients."
msgstr "不允许添加或启用收件人。"

#: modules/mod_mailinglist/scomps/scomp_mailinglist_mailinglist_subscribe.erl:106
msgid "You are not allowed to edit recipients."
msgstr "不允许编辑收件人。"

#: modules/mod_mailinglist/actions/action_mailinglist_mailing_page_test.erl:50
msgid "You are not allowed to send mail to the test mailing list."
msgstr "不允许发送邮件给测试邮件地址。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:11
msgid ""
"You are not allowed to view or edit the recipients list. You need to have "
"edit permission on the mailing list to change and view the recipients."
msgstr "不允许查看或编辑收件人列表。你需要获取邮件的编辑权限。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_welcome.tpl:7
msgid "You are now subscribed to our mailing list"
msgstr "你已订阅我们的邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_goodbye.tpl:3
msgid "You are now unsubscribed from"
msgstr "你已经取消订阅了"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_goodbye.tpl:8
msgid "You are now unsubscribed from the mailing list"
msgstr "你已经取消订阅了邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_confirm.tpl:27
msgid ""
"You can try to re-subscribe to one of our mailing lists in the side column."
msgstr "你可以尝试在侧边栏重新订阅我们的邮件列表。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailing_footer.tpl:2
msgid ""
"You received this mail because someone wanted to send you this information. "
"We did not store your e-mail address and will not send you any other mail "
"because of this mail."
msgstr ""
"你收到本邮件是因为有人给你发送了本信息。我们不会保存你的 e-mail 地址，也不会"
"由此发送给你其他邮件。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailing_footer.tpl:4
msgid "You received this mail because you are subscribed to the mailing list"
msgstr "你收到本邮件是因为你订阅了邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_scomp_mailinglist_subscribe.tpl:7
msgid "You will receive a confirmation in your e-mail."
msgstr "你将收到一封确认邮件。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_confirm.tpl:8
msgid "You, or someone else, added your e-mail address to our mailing list"
msgstr "你或者是其他人，将你的 e-mail 地址加入到了我们的邮件列表中"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_scomp_mailinglist_subscribe.tpl:24
msgid ""
"Your e-mail address is added to the mailing list. A confirmation mail is "
"sent to your e-mail address and will arrive shortly. When you don’t receive "
"it, then please check your spam folder."
msgstr ""
"你的 e-mail 地址已经被加入了邮件列表。我们已经给您的地址发送了一封确认邮件，"
"如果没有收到，请检查垃圾邮件过滤。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:68
msgid "bounced"
msgstr "退信"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:13
#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_delete_confirm.tpl:10
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:38
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:43
msgid "clear"
msgstr "清除"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_welcome.tpl:9
msgid "click here to unsubscribe."
msgstr "点击这里取消订阅。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_page.tpl:22
msgid "d M Y, H:i"
msgstr ""

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_bounces.tpl:23
#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:56
#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailinglist_delete_confirm.tpl:9
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_bounces.tpl:22
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:69
msgid "error"
msgstr "错误"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:6
msgid "has been sent to the following lists:"
msgstr "已被发送到下列列表："

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:8
msgid "has never been sent yet."
msgstr "没有被发送。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/mailinglist_unsubscribe.tpl:9
msgid "mailing list"
msgstr "邮件列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailing_status.tpl:8
msgid "mailinglist status page"
msgstr "邮件列表状态页"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_confirm.tpl:11
msgid "or copy and paste the address below in your browser."
msgstr "或拷贝并粘贴地址到下面。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:63
msgid "processed"
msgstr "已处理"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:54
#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:56
msgid "scheduled"
msgstr "已排期"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:41
msgid "send mailing"
msgstr "发送邮件"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_bounces.tpl:28
msgid "send mailing again to corrected addresses"
msgstr "重新发送邮件"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_admin_mailing_status_overview.tpl:41
msgid "send to "
msgstr "发送到"

#: modules/mod_mailinglist/templates/admin_mailinglist_recipients.tpl:20
msgid "subscribing persons &raquo;"
msgstr "订阅人 &raquo;"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_confirm.tpl:11
msgid "this link to confirm"
msgstr "这个链接来确认"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_dialog_mailing_page.tpl:3
msgid "to the list"
msgstr "到列表"

#: modules/mod_mailinglist/templates/_mailing_footer.tpl:19
msgid "when you don't want to receive any further mail from this list."
msgstr "当你不想再收到列表的其他邮件时。"

#: modules/mod_mailinglist/templates/email_mailinglist_welcome.tpl:7
msgid "with your e-mail address"
msgstr "使用你的 e-mail 地址"

#~ msgid "Kind Regards,"
#~ msgstr "亲，"
